明居正「透視中國」：粵語版-香港局勢未來發展前沿分析 18/7

居正兄 原來 廣東話 都咁講撚正
敬佩又多幾分

手機睇唔到呀 屌

開youtube睇

留名

LM